點解個女仔咁好心扶阿伯過馬路，但

我見佢幾靚，又好心地，咪走過去say hi, 問佢拎電話，估唔到佢竟然拒絕
所以話女人都係雙面人

閱

屌你老母(認真)

話你on9驚你嬲

咩話！？

咩

好大陣酸宿味